Dwight Howard和籃網商量買斷，能底薪加盟勇士

source?
西岸明星隊

超人點會底薪呀？

降薪抱團是常識吧

玩咩唔爭在占皇過埋去

超人不會飛

佢地大把錢，已經唔係乜都錢行先，不過做冠軍隊成員分分鐘吸引到簽代言賺番返嚟

打第6人?

又射唔到3分，最多咪強化版McGee咁用
不過有佢嘅人地就無咁易爆到佢地個底

底薪真係賤過地底泥喎

諗起5巨頭

Nba執柒咗佢啦

下季跟住dlo咪有冠囉 係要走去勇攞亞軍

james都過埋去啦吊

買斷左=上家球會比足佢份約（或者傾好比幾多）
有剩下家比，所以佢係咪都收足23.5m

mcgee 88

季軍

西冠湖人

會唔會過到去爭波打

咁撚貴份約我唔信會賣斷
上次wade同公牛都話啫 都仲negotiate咗好耐
而且嗰次係公牛要重建
今次咁快手？籃網啱啱先開始拎返D asset
死都唔信會放
籃網冇pick, 收到Howard已經係重建嘅一部份

湖人PLAYOFF都入唔到

Hawks

Nets要清cap下年進場

同埋nets下年有pick

返ATLANTA WOR

唔爭在kahwai都入勇啦

19年先自由身

咁點解宜家傳佢要走？

唔只強化，rim protecting,finishing,籃板已經係2個層次既事

買斷清到cap㗎咩? 唔係好記得 有錯請指正
冇記錯 買斷額就係計cap, 其他部份由新隊承擔

假設DH23m , 傾好buyout 20m可以清3m

最重要DH到期約，19年唔佔cap

Nets可以裸簽max

聯盟消息人士透露，倫納德想要被交易到洛杉磯，更傾向於湖人而不是快船。聯盟消息人士透露，他已經私下里表示過，他不再想要在聖安東尼奧打球，也將提醒那些想要交易得到他的球隊考慮清楚，在他於2019年恢復自由球員身份後，他是打算和洛杉磯球隊簽約的——更寧願是湖人。

咁又係嘅如果低人工就簽到嘅話，可以變返兩套打法，今季出得好耐無centre嘅陣，有都係出Looney多

如果要搵個平中鋒

好似BroLo會更岩

Looney 好似confirm 走

唔信佢會拎底薪

佢咁既性格
去每一隊都比人話係毒瘤
個個前隊友都唔鐘意佢
打波唔盡力 只係對舊東家先比心機打
咁既人去勇士？睇怕更衣室氣氛變差
冠軍都未必贏到

BUYOUT左已經會有筆錢

係

底薪都唔要?

跟D LO好過啦

打小球又射唔到三分 俾人switch左對住harden/cp3/Irving=食硬屎 我寧願留looney

硬係覺得係可愛啊叔係咁離間佢同馬刺

唔影響cap space但可以慳到錢

咁清嚟都冇咩意思
點解唔直接用？清得3m
網d cap之前多到要硬食crabbe嚟避min. cap
howard都仲咁即食 比佢打一季有咩所謂
講真 網要起飛一早起飛咗 早兩年d cap多到…
佢有咩asset可以bargain到d星返嚟？
幾年都冇pick冇自家新人咁濟
如果真係咁易起到飛 帝王嗰d都得啦

入 去做內奸搞不和

因為DH 自己想走囉
佢都無心留 留佢係更衣室到影響班新仔咩

可能驚有DH幫到手贏幾場掛

佢地今年一定tank 盡

佢搞搞震廢鳩屌到佢開花啦

呢班除咗朗度有邊個細過32

因為爛網終於有pick可以tank

有人話塞想要候
咁計落又真係要得著

平平地既應該隊隊都諗

冇sauce

問題係佢今年份約下家比唔過23m佢
都唔會落佢袋

你覺得邊隊會開23m以上比佢?

唔計更衣室應該大把隊要啦 守已經贏左好多c

入得湧就應該係洗心革面做乖乖仔

加埋同development團隊練番好罰球

連embiid都冇得屈勇士底

當年單換占士

淨係想睇259仆街
候應該可以屌到勇個底瀨屎

啫係你個source就係有條友喺虎扑開post鳩up吓

當年冇傷打爆曬球壇所有底丫ching

一話去勇就個個都當佢仲係魔術個個Howard 講到又有一個all star級球星加盟咁

打爆28隊，除左比桃朋格食格

佢今季仲交緊16+12啊

唔講以為係2打6場均5+5

不如全部去曬湧算啦，開季直接頒冠軍

唔係同一個人黎咩

卡達諗緊去唔去

仲

今季係黃蜂打得幾好

候活已經半回塘

在Howard剛爆出被買斷的消息，綠衫軍就有新聞開始招募Howard，塞爾提克今夏Baynes與Monroe的合約都將到期，球團正在跟Baynes商議續約，而Monroe他們不會續約，若Howard願意加盟，那Howard能坐穩先發中鋒之位，而綠軍給Howard的合約大機率會落在中產，約在500-800萬之間。
而很顯然的，勇士也必然不想錯過Howard，因為今夏他們的內線：David West、Looney、McGee、Pachulia約都已經到期，他們目前還未跟這些球隊商議續約，Howard會成為勇士最心儀的先發中鋒，勇士比綠軍有優勢的地方在於他們已經連續拿下兩個總冠軍，他們會以總冠軍誘使Howard加盟，Howard職業生涯14個賽季最好的成績只是東冠，若加盟勇士，他很可能再度叩關總冠軍賽。

合約方面，勇士因為要續約Durant，下賽季能給Howard開出的合約很可能是老將底薪或迷你中產（300-400萬），Howard若要追求總冠軍，勇士絕對是最佳選擇。若要追求金錢，他可能會在自由市場上坐等報價，但今年要33歲的Howard很可能會著眼於總冠軍，因為這能讓他的歷史地位再得到提升，在勇士他也能打的更加輕鬆自如，若狀態不錯，下賽季再簽一份養老合約3年3000萬左右也不是不可能。
Howard若去金州，Curry+K湯+KD+追夢+魔獸，還有Iggy替補，這六巨頭組合實在是太華麗。

冇以前咁勁
但內線咪又係冇人夠佢打

依家同表弟挽鞋就差唔多

正呀

佢識打團體波咩？

Kd之前都唔識 my boy之前都唔識 ny之前都唔識

表弟好多中/外線
內線佢點守猴

去到西決咪又係唔出得
出Howard 比人打爆都似
佢已經唔係以前既Howard

今季先打場32+30

如果以湧角度
有板已經冇野可以輸

勇既角度既類幫到手既底薪戰士汁哂番去

一來博打起
二來唔比人簽

戰術都唔係圍住佢打緊係差

卡特

卡特有埋戒指完美

其實最大威脅係火箭
你買個中鋒返黎到時西決又唔會用
倒不如買個防守側翼返黎頂住火箭無限換防同單打
今年西決AI一傷已經見到好大問題

勇士今年個底咁弱都可以完爆有勁中鋒既球隊
所以補個中鋒返黎用處不大，特別係係西決

唔係性格煩 大把隊搶住要啦 唔洗多單講搶板已經好值錢

抱團成風

水箭打到搶7
冇cp3 先輸到炒廿幾球

方便洗底做六星戰隊

waive左佢收底薪一樣可以有好多錢落袋

拎走ZAZA，換入DWIGHT HOWARD，在對面有勁底先用黎頂，點睇

我要McGee 都唔要佢啦

咩人都話去勇
go gsw la diu?

要gay好d

單打玩晒
候活個啲叫單打 ？

佢呢幾年防守作用大
不過要視乎係邊隊波同係邊個年代
呢幾年隊隊玩五小，你腳步一慢就比人食
如果harden curry cp3 呢班人捉佢出黎單打
腳步慢已經守唔到

真心覺得勇士唔會要佢，成日搞事仲以為自己係大佬，由火箭開始就一年換一隊。

我覺得猴唔肯去
又唔係未試過打四星戰隊

五小陣注定板廢一半
冇板冇球權
你話有冇用

勇士五小無用到可以贏總冠軍
火箭五小無用到可以同勇士打足7場

猴不嬲post move 都廢
依家仲要回晒塘
都係做工兵搶下板
不過去勇仲要底薪會唔會太屈機
補埋籃板依個問題

你唔好唔記得火箭C
冇佢接板打到第7場？

原來火箭打到第7場係靠個底

你講到籃板咁重要
勇一早換左McGee 出黎執籃板啦

但現實係場場都無出
因為個底一出就會比人單打
出底=倒水

因為啲沾狗未知下年要捧邊隊，咁咪唔出聲囉

一個冠都無, 係時候要痴下

網隊準備 tank 幾多年

事實係連mcgee唔夠人搶
你走去問下班球員問下籃球重唔重要
巴克利都講過有板有球權
冇板食得屎

D占狗又嬲鳩

咩年代呀仲候活
我皇既手下敗將

淨係識負皮

佢講既野都信
佢夠話勇6場內搞掂火箭啦

籃球係一個取捨既遊戲黎
籃板唔係每一隊都放係第一位

明明勇最有優勢既地方係節奏快，打防守反擊，
推一波流。
你放個中鋒入去重籃板無錯，但成個節奏就慢，抹殺左勇呢幾年最有優勢既地方

對住火箭係唔夠搶板，kerr就係寧願唔要籃板
都唔想換隻中鋒出去比harden cp3無限單打
你換隻Howard 入去，人地單打完爆你，你搶板再勁都無板拎

勇士要做既係對症下藥，唔係尻買球星

重籃板黎講
Jazz呢隊波打陣地戰，唔需要快
自然放隻傳統中鋒保護好籃框
呢隊就係你所講，防守籃板=贏波既球隊

應該咁講，肯收底薪唔搞事既話真係無可能拒絕鳩猴

po個陣當佢mcgee咁用1場打15分鐘已經好屈機。

以你咁講法
奧尼爾去到呢到都係二打六
咩四大中鋒全部都係垃圾

點極你都唔撚醒

球員同隊波唔夾
你搵邊個返黎都係死

又係你話有籃板都冇用既
而家又走去兜?

你真係on 撚99
籃板對勇士黎講唔係放係第一位呀
唔識字定點呀你？

籃板唔係最一隊波都放係第一位
特別係現代籃球

你估仲係8090年代個個放隻中鋒同係搶板
打陣地？

現代籃球隊隊都同你玩攻守轉換
傳統中鋒愈黎愈唔入流
中鋒為左生存連3分都要練，唔再係球球衝入禁區搶板

個個留言一味話籃板好重要
又無論點

咁有埋板佢係咪冇野輸先？
咁而家佢最大弱點係咪板先？
如果唔係對面有中鋒屌到佢個底瀨曬屎
個4個all star係咪唔洗搶7

講咗最大個論點冇板冇球權
你自己當睇唔到咁冇計
4個all stars 加埋個fmvp都打得咁辛苦
真係得啖笑

究竟你有冇睇勇對火箭？
你有冇睇到火箭點迫勇士打第7場
你有冇睇West McGee 出場點樣比harden cp3 撚？

籃球就係一場取捨既遊戲
Kerr就係唔想啲big man 比人隻後衛輪姦，成個系統賽完全唔出中鋒
Kerr 都有出中鋒，一出就比人單打，自己個中鋒又唔夠人地個個快，又拖慢節奏
候活完全就係慢
你話候活仲係魔術時期既佢仲有得講
30幾歲回曬塘，比harden cp3 單打都打死
仲執咩籃板

你唔睇多次
我打多次比你睇

我就真係睇唔出capela 點樣俾勇撚
淨係見capela撚鳩勇個底撚到瀨曬屎

同你講晒尻氣

你返去8090年代打波啦
時代都變緊
仲死揸住舊個套

好似講緊候活唔岩勇士喎
你講咩capela ?

又想破壞個結構

時代變到要組4個allstars先champ
唔洗個好中鋒
其他人夠勁就得

晒尻氣

你遲多幾年就明我講咩

一直講緊有埋板既湧就唔洗打
而家有冇猴接板
湧就玩曬

冇point

你真係好小學雞

條友唔係討論
只係不斷拎d extreme case出黎講
典型小學雞辯論方式

而家底薪簽佢咋，吹到破壞晒打法會唔會諗多左
簽佢返黎加深戰術深度不知幾爽
打騎都會出Mcgee, David west 啦，可以睇餸食飯
做乜當佢正主力，為佢改變核心打法

係 你話要過千萬就say no姐，佢肯收老底有乜理由唔理，打cp3 同登登既箭當然唔用高佬，但打有強既內線如ad咁你都要有高佬頂，或者對住沾士呢d衝擊力強既搖擺人咁，勇一樣要出my boy係籃底做保護

何況下年West 都可能退休，zaza應該都走，個底都要補人，佢肯收老底有乜理由唔要

打騎就易啦

如果勇唔針對火箭補強
連決賽都未必入到

箭留到原陣再講啦
而且真係要補
靠個老底(唔計大胃西個陣去刺咁降個d) 改變到d
再講
老底又未必冇好選擇過鳩猴

最好成績個班籃板都係中層

Looney 都走

我估勇士會簽到BroLo or Noel

佢都走

樓上有條友話籃板好重要

Ad再勁對勇都係無威脅